招7日情侶

唔講條件
講feel
可以交換相先
互相了解後決定
7日之後大家啱可以繼續
唔岩就完
只搵一個
搵到啱嘅人即del post
Like/cm=pm

pmed

cm=pm

都係like+cm=pm好d

pmed 可議價

呢7日可屌?

Ptbf？

互屌菊花？

男定女先

想知樓主點del post

我str8

請善用起底功能

Pm me

gay？

pish

等等先
樓主唔係gay
點解咁多巴打pm我

I’m not gay
你要搵男唔好pm我
Thx

Pm左

弱智